「有圖」屋企對面長開燈

種大麻

你用電子報案啦

咁光種椰子樹都得啦

如果屋企有養狗可能比啲燈屋企隻狗

好似有個人爬緊出窗咁 嚇撚死
另外，第二高個層有間屋光撚到，成個太陽係入面咁

痴線 就咁睇相都覺得光

偷窺就偷窺啦

cls光到火警咁
咁光望到入面咩環境咩

lm

屌，好似有個女鬼咁

真係有，以前讀u，有個大陸仔同房，條撚樣唔撚熄燈，訓覺，日頭幾時都要開燈，r撚爆頭

嘩呢對嘢。。。月球都望到呀

幅相影埋去有5-6戶都開緊燈
竟然樓上既知佢講邊戶, 咁都明白, 認真犀飛利

今次真係ip都唔洗check 計下角度就知你住邊

會唔會反射整盲你對眼

有人數緊樓主你住幾樓啦
就算保安撳你門鐘都唔好開門呀

唔係嘛香港棟棟樓都差唔多 咁都認到

Lm

我見到太陽

邊區架

怕黑又得罪你

定係你弱智呢

怕黑開燈訓又唔得既
唔開燈訓唔著呀嘛

光殘殘點瞓

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

譁眾取寵

其實依個係淘寶廣告？

咁似我屋企棟樓

伯母拍寫真姐

On99
全世界作息要同樓主一樣

其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

你用望遠鏡望人屋企仲變態啦

呢d個做光煞，不愧為高手

文盲

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估樓主住黃大仙.

掛塊八卦鏡反彈返過去啦

新會然最on9係你

會唔會唔落簾咁揚呀？

新會然未見過回應版 ?

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

以為樓主講緊我 我知錯啦 但係我屋企真係怪怪地 唔敢熄燈呀

屌呀？樓主同我同樓？我都係留意咗對面樓某單位好耐 又係一入夜就一直開燈開到朝早，個單位之前仲要有過命案

唔洗做日日打通頂機又得罪你

扮老屎忽好撚柒

認真？

屌你個系 我住你地對面個單位既左下 我都留意左個個單位好耐 成日照住落黎

光污染冇得告...

認真 但唔知係咪同你同樓

好奇一問 樓主係咪住粉嶺？我對面都有個咁嘅仆街

好神祕呀

可能其實佢係植物
要做光合作用

有啲人呃間公屋要黎綠表居屋
要造啲有住既痕跡
長開水喉 長開燈

我夜晚唔訓 日頭訓咪開咁耐燈

係咪公屋？可能長期冇人住，驚俾人發現向房處舉報，會俾人收返間屋，所以長期著燈等人以為有人住緊

咁多負皮 世界變了

用紅外線/高流明嘅電筒射尻返佢

認真，關你條柒頭撚事咩
報警告你偷窺

呢個係類似風水陣入面d四剎陣，通常係用黎折損隔離鄰舍同對面既運氣

利申：發夢學識

呀樓豬
你唔俾人地係返中班夜班
朝早瞓嘅...

Rear windom

吸人運就話姐 淨係損人運即係損人不利己？？？

同降頭差唔多，損人不利己。

好多００後小息上連登 連咁經典既潮文都唔識

咁都有得相認

新會然

咩狗要照燈

我對面屋都係，仲要係耶撚

中國秘密研發人造太陽

大光燈九成九大麻

可唔可以講多d

居屋

用下腦啦
有咩人住既地方會長開燈?
神台先會長開燈

講開又講 呢個廣告條女幾正

好撚影響人 你知唔知啊

咁撚仆街嘅 可以點化解

同你情況完全一樣
我慘過你 因為住對邊嗰棟樓同樓層同方向單位都係長開燈有時日光日光都開行燈，就好似你圖中咁啲光射到我間屋，真係好撚影響好困擾

何文田？

Lm follow up

呢個post 睇到原來好多人都受到影響

其實所謂風水就係透過改變家居環境佈置黎令日常生活無論心情同面對困難之時既心態可以有所改變，所以點解跟風水局轉陣之後，人會覺得凡事比較順利，主要原因係家居物件布置對個心身心氣度有嚴重影響，其次就係擺係不同位置對運氣的確有影響（視乎你信唔信）。

但風水都分有益己損人之分，如果日夜長開猛燈，再係家居之內變置格局，係可以出到一種既唔會令自己身心氣有所進益，但只會令附近既人慢慢覺得事事受阻。呢個強光就係類似呢種陣，但比較麻煩既係，佢不單影響左右，仲更影響前後。尤其正對面。最簡單黎講，你就已經感到不安而上黎問，而且如果你床係對正窗，你連睡眠質素都會受影響。

比較簡單去阻隔既方法係換厚D既窗簾黎阻強光... 但運氣方面既影響就點都阻唔到，只能夠減緩一下。唯一一個方法真係根治問題，即係佢唔好長開個燈...

屋企有盞燈都係長開有咩問題

嘩屌 佢仲要開撚左幾年 好撚恐怖，點解d人咁撚黑心

已經晚晚拉鐮，我照開返高燈照返住佢得唔得 同歸於盡

其實點解佢要咁撚黑心，但我上面個層先對正住佢，咪仲撚慘

似種大麻

連登仔連二段潮文唔識

係高樓大廈種大麻，仲要種到有強光出街，點可能，傻既都會搵窗簾遮啦

買反光紙啦

可能種仙人掌姐人地

你topic無寫清楚, 好多人無睇內文就屌
睇相都覺得光得誇張, 無理由無人嘈

行運超人咩

報警話佢長期開燈
懷疑佢種大麻

睇下佢個會員編號啦 ching

淘寶幾時到
留名

高樓大廈唔種得架咩

我指邊有人種大麻種得咁張揚

ip都唔洗check

哇屌
人做太陽?

咁你星期五先開Post啦

寵物？

養寵物洗唔洗開咁撚光既燈

咁撚光 唔關窗簾跟本訓唔到

可能報警，光污染好似都唔得

樓主屋企咪唔洗開燈，年中慳唔小

光撚到眼盲

然後又照到對面樓下又上連登開post之後又開強光殘住樓下

Wtf

笑撚死

樓豬住36樓？

養駱駝

屌你老母肯撚定廣告

屌, 人地冇工返﹑做護士返3pm - 11pm未會呢個鐘數開燈囉
你咁撚多事嘅

一睇就知係浪緊d衫褲啦

冇撚有錯

有d人怕黑，所以夜晚長期都開燈。
人地開燈關你撚事呀？你又唔洗幫佢俾電費

我對面有人綠色燈

怕黑姐 我平時都係24小時開住燈

佢二萬幾冧把都唔知
真係罰隊膠啦

個女人冇郁過

邊個女人啊
圈出黎啦
咁多個女人

師父 我對面單位放左塊可以攞係手既鏡係窗口對正我個窗 我就拉左塊厚既窗簾同放返塊鏡對返住佢。
但你話唔可以放鏡對住佢 咁我應該點算啊？

眼都盲咁光

麗港城 有座面向公園
有個中層單位 長期紅色燈

迷底已解開

you live in City one?

D光對出面不是裡面

對面樓有戶的廚房長期夜晚開燈,唔知乜事